Lidé a zvířata
Vždicky jsem chtěla mít nějaké zvíře v domě , ale moje matka nechtěla , proto zeptala jsem svou babičku , a ona koupila kočku .
Bylo mně 8 let , když kočka uběhla z domu .
A pak neměla jsem žádných zvířat .
Líbi se mi zvířata , péče o nich .
Člověk využíva les , řeky , jezera .
To znamená , že v přírodě člověk více škodí zvířatům , než pomáhá .
Zvířata už nemají dost míst pro žívot .
Člověk musí změnit svůj vztah k přirodě , ekologii a formam žívota v jeho okoli .
Teď člověk je jenom spotřebitel .
Člověk musí ochránout přírodu a zvířat .
Je to bude ideální soužití člověka a zvíře .
